大壓力到係咁肚痛同食唔落野

仲會反胃想嘔

I know that feel

take care

快食🚬

慘

呵返

再見 勿念